兩大目標：拯救義士+追究黑警

“撤回”係重要，但喺呢一刻唔係最緊要，因為客觀事實係短期內都唔會恢復二讀，而今個立法會年度一過，條例草案就會作廢。
至於下唔下台就更加唔係重點，大家都明白制度一日唔變，都只會係換湯不換藥。

所以目前最緊要係拯救義士 追究黑警
至於確實行動當然可以各有各做，我亦唔反對有人衝，但係千萬要諗清楚衝嚟為乜。
上次612好明顯係為咗阻開會，無論衝唔衝得入都至少可以擺個姿態畀全世界睇，我哋為咗阻止條例通過，願意作咩程度嘅抗爭。
但係如果大家同意我上述兩個目標，就要諗吓咩行動最有用（利申我都唔知，唯有靠大家集思廣益）。
你當我五毛都要照講，衝/武力升級未必係最好方案。如果要呢個方式要求撤銷控罪，喺大眾眼中就好似打爛仔交咁，亦會畀機會對家reinforce呢班人好暴力云云，大家亦好清楚呢個政府唔會因此讓步。
反而喺隔離post見到，訴諸法律要求公平審訊會唔會更有效？因為「暴動」並唔係政府講兩句就可以「定性」，而應該係由法庭決定。（求法律高人指點work唔work）

重申一次，唔反對任何形式抗爭，亦好多謝所有願意行出嚟幫手嘅人，只係想提醒大家做之前，諗清楚想achieve咩目標，而所做嘅係咪最好嘅方法。

推

推上去，

☺

自推一下